係咪我唔正常？

點解咁多人搭車坐雙人位都係坐出面塞住曬，但明明個個人隔離係冇人！ 我坐雙人位係會坐入去即使係咪下站落車都好 究竟係我有問題定點？

正常人都係會坐入去
係我有問題